【有圖】張兆輝個女點睇都唔似小六！

嘩，佢個女飲咩奶大架？點解可以咁高，依家先12歲，18歲會唔個高過中國女排...

【獨家】54歲張兆輝拖妙齡女吹海風 張太：嗰個阿女嚟㗎！

仆街
32都有人信

係咪蘋果打錯咋 佢段片係講個女18歲

我睇其他報紙都話12歲，蘋果自膠 佢內文好似改返喇

老

點睇都唔妙齡